[突發] 廢老689聯同一眾大陸高官聽日出席會展歡宴會

唔知wow咗未，想同各位愛國愛黨既連登仔分享一下振奮人心既消息！

我好擔心人太多到時候封咗會展，無得一齊慶祝國慶點算？

你知啦，有乜緊要得過國慶哩啲日子？

萬一去唔到會展，咪喺樓下地鐵站，同啲街坊一齊慶祝國慶囉！

612 721 811

612 721 811

612 721 811

P牌求幫推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

612 721 811

612 721 811

612 721 811

推

推爆佢